我正式宣布：般尼 >>>>>>>>> 曼聯

般尼好撚勁

你好憎利物浦?

信唔信般尼會追和？

信

不過平心而論
般尼真係踢得好過曼聯
盡晒力
Respect

彪gor上次燈獌今次燈搬泥